[gay]聖誕毒自過心事分享區（8)

啱啱錯台

等我仲開左個

推呢個呀

鋼條叔叔

啊啊啊啊阿

我個少女心呀呀呀

上回提要。。
唔係識咗好耐
話說就前幾日約佢25啦，佢話佢翻工 仲收夜，咁我話我都收9，佢答我已經冇諗過12月可以去挽，我當堂滅哂火
佢根本就唔想理我
好難得好似真係中意一個人

挽你老味咩

留名

sorry 照copy咋我
玩

我識左條仔4個月一次都未見過
between 挽你老尾

who can go with me

自膠
我收皮

我都識左個兩個星期
chur佢chur到依家覆多咗機
但今日問25出嚟行下街都無覆
之後講第二個話題先覆

動物不都這樣
一旦慾求不滿
先～愛吧
然後感傷wo~o

其實如果佢對你係有興趣嘅 幾忙都會吱到時間出嚟見你嘅

識左一日就問我聖誕得唔得閒
直接到

兩個星期已經唔覆就算啦 下個啦

去得太快都唔見得係一件好事

岩岩話教我韓文個바다去左邊

諗住繼續chur
我有的是厚臉皮
希望去完旅行返嚟出到嚟見

毛毛聖誕得唔得閒嚟踩我

小心chur到人地block9你

咁就抵佢A0

幣就幣在人地寧願a0都唔揀你

不要再說鳥

好mean

人地溝你你唔受個陣咪又係咁諗

引用錯左sor

我都想比人溝
可惜無

入圈以黎一個都冇

大家都好早訓

咁快爆左個post

Btw，早安，我是來留明的

唔講咁多 拎對腳比哥哥奶下先

拎去洗

分隻嚟

左定右

左

我懷疑男神只能遠觀

扲去慢慢享用

男神快褻玩我

人地好似大過你

我都就四個月， 仲未約到

我都係哥哥

等多年囉

扮哥哥

四個月都約唔到就…

又磨
乜互磨咁開心咩

上個黎拜咪話入左個群，依家已經私約24/12

巴閉

約唔到巴打，佢依家好幸福喇

咩群?

佢幸唔幸福關你撚事咩

一早就講 a鐘意b 但b又鐘意c

今日扮工都黃昏

咁亂

準備好扮工

唔知下下年去日本得唔得呢

Why 2018？ 唔2017
又唔洗好多錢

貴圈真亂

因為要dse

dSE

小弟弟

我未考過

考過

乜粒丸係DSE 雞黎架，中學生好可愛

約你扑野

講起公開試就驚

我記得最尾個2年，真係溫書溫書兩三點，第2日又6點起身返學

而家諗返都覺得自己好癲

豆奶你大得幾多，最多咪幾年

唔好扮好一個

我當年温到11點就訓
橫掂唔識

你地而家先知

我真心依家先知

who can go

11點

我都唔記得自己幾耐無係11點或之前就瞓

我之前以為係大專

一睇就知好細個

大專怨婦

係考試個幾日

好細啊

回想當年都無乜點温過書

個個都話to丸子好細

邊到細，睇過

原來得我咁癲架咋，睇嚟係我唔正常

我只不過係一個大細佬

小糖糖

所以我最後比預期每科低左個grade

我岩岩合格

渣ga

垃圾

我全炒Alevels

我放榜前一日以為自己得level1、2

隔離team個同事帶埋個女返黎

鷲鷲又扮哂蟹XX(
28歲嘅成功人士
同等我呢個28歲屎片人士
XX(

禁住黎砌 XX(

所以先話佢係公....

廢是嘈

爆料

我同事有問過可唔可以帶埋
上司拒絕左

冇扮呀 真心炒晒
除左中英
我dip > top up

咁都公..

佢琴日自爆嘅

唔好起底啊

我呢到根本無人理

下次帶條仔上去打野戰

跪低先

跪你拜你

有人架

封口費

點解次次search個gay字都搵唔到個post

是旦啦 有腹肌

淫毛

之前毛毛仲懶係野話半年冇搞過啦
姣婆守唔到寡

手殘
踩

近排多左正野嘛

如果出街有專人幫我吹好個頭就好

你約我幫你吹囉

唔好以為識渣風筒幫人吹兩野就叫識啦

有食唔食咩

俾我實暈低俾佢食

咁人地都係hair salon 做過，啲啲經驗都有嘅

點知連屍都唔執

坐擁靚腳

上對方屋企吹

幫人洗頭？

屍殺列車

你係咪要我幫你洗埋？屋企嘅格局，除左一齊沖涼我諗唔到咩可以做到以上嘅野

請瘋狂咬我

梗係撲上去啦

聖誕好似真係要自己過

其實肥仔腳有無人想睇

你咁多貨 都要自己過

幫我洗腳得啦

咪係

圖？

JPG？

好呀好呀

哪來的貨

咁多hehe fd

Pm啦你地

我唔係啲咁嘅人囉

唔夠深入了解我地

好靚仔 個樣好完美

我要肉壯

比多張你

美男型
但又未到快點_ _我個level

有無人覺得八時入席果個禾仔勁可愛
好想錫爆佢

18歲卜卜脆

18歲:o

張彥博都好得意

冇睇好耐
咩樣

張彥博成三十

覺 好靚仔

好完美喎個樣

樣子太完美了
我都係食返粗獷就得

呀潼正好多喎

mb黎?

我鐘意依個多啲
但無乜露肉

兩個都正

應該唔係掛

唔錯
可以一丁

呢d係咪就係所謂既肉壯

無錯

其實有咩吸引力 鍾意肌肉多d

好攬
又唔會細力
可粗暴

好想同夏目貴志瘋狂做愛

中出到佢大肚為止

係三十幾 但係似足18

肌肉都

識貨

agger 可以一戰但係一定冇同manly叔叔咁激刺

究竟呢到有幾多個淫0

between 大家都好nice呀 仲記得幾年前開始入po本身d人勁小圈子完全唔會理其他新加入既人

計埋你都好顯然易見啦下

今日返工終於有野做

恭喜您呀

番咩工呀

唔好拉埋我落水 我唔是

1？

兄弟姊妹會亂倫既話一定係良好基因 大家同唔同意
個樣三尖八角既話自然唔鍾意對方

哦

呢到d人好恐怖 潛水先

地鐵d男人仲著埋晒d短褲露出毛腿 淫到

好想俾佢地屌

好想奶
btw 呢到究竟係咪真係冇1仔

我要manly肉壯男

所以我同家姐都好愛對方

高汁農莊

唔好讚我
我會怕羞

幾時好似鷲鷲咁影腳出黎

毛毛聽日開始有幾多JOB ??

Office jar

我又要睇

Btw上次張圖重點係腦魔BB

呢隻starfucks杯真係唔差

正野喎隻杯

港女先飲Starbucks

24號25號26號都無接JOB咩 ??

父幹OFFICE ??

美腿

前排有隻櫻花杯好靚

基因都係父幹啦

做乜姐你地

我飲緊普洱

GRAPE

話凍唔凍話熱唔熱
都唔知一陣出去著短袖定長袖好

#1Luke梳23/12/16 11:33:36
而家重新比個機會你投胎出生於香港, 正所謂上帝以七日造人, 你有7點自由點數去加, 用完就無, 你會點加?
-每項第3點為最高值
-乜都無加即係0

選項:
1. 樣貌(0樣衰到自己照鏡都嘔 1路人甲 2中上 3金城武周子瑜級別）
2. 身高(0哈比人 1比普通人矮 2高過好多人 3想幾高都得)
3. 家底(0公屋只能僅僅開飯 1居屋一年一次大餐都ok 2私人樓小康之家,普通野要乜有乜 3富豪之家任你選)
4. 健康(0身體極差有慢性疾病 1比普通人差,世紀病毒你奶硬野 2正常 3超健康百毒不侵)
5. 智力/領悟力(0智障 1普通 2乜大學都入到 3霍金級別)

戇鳩問題
短袖+薄外套唔撚柒得嘅??

溫書

條腿

佢身高
想唔高唔矮170幾就夠揀咩

我先
1
2
2
2
2

夠架啦

好惡啊

（鬧我啦鬧我啦 ）

唔得 因為我冇靚褸
一著褸就係著冷衫

屌你搞到我都醒起要溫書 .......

話時話而家啲同學話你GAY之後有無BULLY你

得7點呀識唔識計數呀

岩岩先睇清楚

1 - 1
2 - 0
3 - 2
4 - 2
5 - 2

情願好似而家咁得168都唔想咁蠢

我簡左22021

2
2
1
1
1

我都係得冷衫

文青

點解貝貝會覺得揀哈比人都有168
應該得140幾到

讀咁少書最多係偽文青咋

我都覺呢個點法好標準 不過事實上以上因素都唔係0和既 有人係可以OVERALL拎3

我偽你真

無覺得自己係文青

咁你咩都唔係 我偽文青囉

而家想M2攞5**

呀潼都正 no.2

隻手好靚
快d finger我

唔識食

睇手指都覺肥

好想左攬一個右攬一個瘋狂咀

好肥 (唔好打我)

呀潼好可愛 應該係淫0黎

屌爆佢個口

抽水咋 冇bully
次次gym都恥笑

2017 dse?
m2 呢d垃圾科就唔好溫啦 又唔計分

咁你條仔呢？

下邊攬

踢開佢

我靠m2入大學

捨得咩

M2唔計入top five咩 ? (真心唔知)

科科唔同架 有d睇有d唔睇 你有冇check清楚呀?

做gym做到bang bang聲
好嘈

我今晚放工去做
尖爆佢

我都係係屋企拉根拉到2046算

有冇得比我擺曬落智商到 我覺得自己好蠢

子瑜邊到靚呀 娜璉sana momo先係level 3 lor

加油

搵教練拉

終於完sem

公司有人請食蛋糕

佢一定好捨得

次次搭機場巴士都頭暈透唔到氣 有冇人可以幫我做人工呼吸？

無呀。暈左都無人理你架啦

佢個到寫話周子瑜級別

又話教我韓文

我想問呢 呢個壇係有冇得pm人架

講緊古代果個(好似係

嬲

無呀

幾時有講過

Btw我語癌好嚴重 你搵第二個啦

個個唔係叫周瑜咩

就算你有絕症
我都唔會離你而去嫁
(電視劇mode)

how come

放工未呀
我扮到想訓

兩星期前已經完左

我已經插實兩隻耳仔
包實哂個頭
帶埋衛衣頂帽
隻眼合左一半

我個位太揚唔得

扮乜?

快啲死

佢問你想點分配返啲分咋麻 無話唔比保留現狀喎

BITCHES BULLY?!

對唔撚住囉

唔係我大佬放左假我都唔會咁做
琴晚好開心咁同佢講左句：「下年見 ！」

講開拉筋

你地做開占就有教練

出面有無啲會幫你練好全身啲筋嘅教練要幾錢.....

我唔想我對垃圾腳 同埋啲肩頸痛搞到啲全身易抽.....

十幾萬呀嘛
學瑜珈會唔會好啲

都唔平
一個鐘幾百蚊
跟呢條link拉
好有用

真係唔G

肥仔學𤦎珈會比人笑

講錯我係肥佬先岩.....

28歲要比人叫伯伯

但你揀左哈比人點樣保留現狀

我叫咩咁

有錢仔

冇囉

有錢叔叔

屌死我

正太

揾玩具

dickson扮雞

好想做有錢叔叔既性玩具
純金假鳩

冇呀

Who is Dickson

我想學瑜珈好耐
覺得自己條根唔夠鬆

上邊有link

拉鬆完玩九十九式

拉根要keep住日日拉
唔係會硬返

包你條仔嗒晒糖呀

你唔係會拉低件衫露出胸部咩

我已經由細拉大
但做唔到一字碼係我成世人嘅遺憾

唔鍾意拉

豬腩肉即嘛

到底呢個post有幾多個零

每次拉到痛痛地
頂返15-20秒
拉3set
我就係咁拉鬆返好多

數不盡

日日放工瘋狂拉先

一就唔洗啦

Once you go back
You never go back

點解等左咁耐都未六點半嫁
好想收工呀

我反而想問有冇人有增肥經驗

就係露出所以咪無人理

呢個我都想問
對波唔夠肉去整條事業線

咁就拉低件衫都唔緊要啦

易抽

PLAYER FARM

12月尾仲要著短褲

我同男朋友玩嫁咋
雖然無依樣嘢

我本身都鍾意J佢個樣
而家見埋大髀簡直.......嗚哇

猴

熱到想死

無計啦 我呢啲肥佬.....

我好撚瘦 50kg都冇

隻狗

我好少少65

岩岩我先話完d毛腿好正 你都係想我奶你姐

Yeah今日返工好有貢獻
仲ot左

綠汁閪空最新作品

你要求的內容無法顯示

仆街delay

搵個機師打返炮先

幾高先

要人地肯同佢打先得架

你又岩喎

差啲為左拎銀包遲到

係拎新銀包呀唔好意思

毛腿

170

最好就唔見埋

唔fun

邊個信

呃你做咩

收皮啦

做物理治療啦

買咗咩色
啲人話藍色啲錢會倒水咁倒

一到六點半即刻掉低咗句下年見就跑出公司

放到三號？

請埋3號
四號凌晨落機9點返工

去邊 宜家就飛?

真chur

你死喇你

台灣睇Mayday
26先飛
過埋個lonely christmas
(朋友做酒店無咁多假)

仇恨值光速上升

想做愛

黑

你下年唔洗再返黎啦

炒咗我無人幫佢做嘢

品味糖

飛得未呀屌
有緬甸人hi我

咁咪可以搵台仔開p

下你26號去到3號去咁耐?

個處要留返比男朋友

今日係處

睇concert都兩日
我仲有高雄玩上台北
都幾chur

明天也是

處 forever

處女膜都可以修補啦 你冇聽過宇宙gem講咩

又真係幾靚

做乜姐你

屌

仲唔快啲洗眼

有無星野源比我屌

食撚屎

強姦左我對眼

只係大家對靚有唔同睇法啫。。。

佢有無讚過邊個巴打靚仔

如果有，咁個巴打應唔應該開心

貝貝隻腳都無乜毛

乜隔離post消失到無影無蹤

私交都夠啦佢地

原來都係得8日 咁又唔係真係好長 我上次玩左8日台北

台灣好玩咩

咩隔離post

個公仔幾靚呀

好似佢地好耐以前曾經分裂過一次
隔離post就係分裂出嚟嘅產物
(追post追返嚟 我都唔知 )

唔差
唔洗洗太多

仲有大把大髀毛lol

我勁鍾意台灣呀

我覺得香港同台灣差唔多

你都買左

可能就係因為咁所以鍾意 我都唔知
上次淨係台北去左8日玩左勁多地方

台灣真係好玩

我成日諗住退休移民去台灣日日食魯肉飯

機場外面好靚呀 你地睇下

勁鍾意食
次次去都一定晚晚買返酒店宵夜

我想睇你自拍

靚人靚景

點解我咩都睇唔到

我鍾意台仔

有冇食金峰 金峰真係世界級

我啲肉應該夠整幾百碗

老實 我淨係去過一次台灣
自己去

感覺麻麻

我反而愛上泰國lol

我去過一次曼谷only 感覺冇乜野做 但thai food

kangwoo我想問你係咪同d gay friends 一齊去

乜野gay friends??我去參加婚禮

因為我頭先講啲肩頸痛 我日日按摩就覺得好爽
二黎泰國野食真係平靚正
三黎今年我去左華欣 超 級 relax

冇野啦 我咁岩又有個mb frd去我以為你地識

我按過lets relax 覺得冇咩特別
不過日日食pad thai係正既
btw 我都肩頸痛 有咩方法解決

我毒撚冇朋友嫁

係邊到

金峰魯肉飯 係中正紀念堂站

頭先見到個老友記想衝上車衝唔到

王子要求

頭先約咗岀嚟食飯。
本來傾得好好哋，點知佢講講下講咗做facial.
仲約我去做facial....好嬲好sad

留名
下次去

真係好QQ

美容鴨

有咩問題 我係無知撚

我一月去台中 有冇人去過有tips俾到我

美容sales，賺你傭金

咦 你皮膚好差喎

好憎遇到呢啲，好煩丫

我係到諗自己會唔會太敏感
但係佢急不及待咁約我下個禮拜食飯加做facial

話我啲暗瘡印
如果佢唔係美容sales係幾好

台中必須要預搭巴士時間
真心都幾多時間要用係交通上

新開有個臺中歌劇院
必去

美容.......

暗瘡印使鬼做facial
買罐椰子油有排你擦

純粹靚定有野睇

我真係冇預過

得咖咩

嚴重啲咪要做
凹凸洞都要做

慢慢擦試下先
一罐都百零蚊，有排你用

我年少無知都中過伏

有機會係層壓喔

點解你的推post速度咁快㗎
追post追死人

介紹幾個比你啦

檯檯都一班fd 得我一個人食松記

po佢個樣上黎囉

好耐冇食過松記

唔洗啦thanks
可能因為我識親個d都係學生

其實咁樣幾好

上次係九龍灣食

只能話好食過滿記

係好事
為咗搵你地post啲靚仔圖

因為呢度有d人既人生意義就係上黎推post好似係

有得睇有得玩
座建築物好個引

24小時都moon 住個gay post

你去搵你啲健談朋友啦

本身諗住會去清境 阿里山 同 日月潭 不過我見到清境好似都有得睇日山 所以係咪唔去阿里山好d?
btw謝suggestion

因為有我加入左d po先去得咁快

兩個感覺完全唔同
有時間可兩個都去

原來屋企有食淨壽司
早知唔食松記啦

5日 打算

我去5日 打算去 高美 台中 清境 日月潭 應該唔夠時間去埋阿里山?

台灣除左依啲地方仲有咩推薦？
諗緊去台灣定大阪

兩樣野完全唔同架喎

我本身就係肚餓所以先食松記

你想去台灣邊忽先

屋企人真係可愛 原來除左個盒卷物之外仲有一舊三文魚壽司
得個一舊好心格硬食左去啦

點解可以咁多錢去旅行,個人係上海但諗緊去台灣定大阪

咁又chur左d
我會分兩次

求包養

咁放棄邊個好呀鷲哥

ur face

好唔開心頭先發現自己最好朋友講大話
話說之前見到佢snapchat同條仔去睇戲，咁我問左佢睇乜佢話睇你的名字，咁我咪信
點知佢頭先爆響口話佢係上網睇你的名字
:下你唔係話同xxxxx xxxx去戲院睇㗎咩？
: ...er.............唔係呀
: 咁你嗰日係睇乜？
: ...er...er..........um......個次呀...唔好問啦...(佢個時已經唔敢同我對望)
點解咁少既事都要呃
你唔同我講唔緊要但我真係好在意自己最好既朋友連咁少既事都要呃
而家個心硬係有條刺，但又唔敢再提件事

我會阿里山同日月潭一pair咁去

why? 近咩

嗱，即係咁
每個人都會有自己想保留既私穩
佢係就係呃你係上網睇
咁佢唔講原因既都無謂迫佢

好朋友應理解
唔係去迫佢

清境已經另一個方位
同埋去呢堆山景最好住返晚無咁辛苦

朋友就算啦
男朋友嘅話我就會放唔低硬係覺得有第個

男朋友的確會咁諗
但我自己忠旨
眼不見 心不煩
佢識返屋企就算

唉
咁可能係我自己諗得太多
我都知其實係好少既事黎

綠帽戴落腳趾尾

自從佢同左條仔一齊之後就越黎越重色輕友
我又毒又無乜朋友

男人始終都下邊諗野
我都promise唔到我100%唔出軌
始終我係男人

咁2日台中 2日清境 1日日月潭?

鷲哥做咩咁negative

如果5日
台中機場一出一入當一日了
最好最尾晚去夜市

我早機去晚機番呀

係明白人無完美
自己如是
又何必比對方壓力

機場入市都一個鐘

我訓先喇

咁我親戚結婚 上海依轉就唔係我比錢嫁啦 我都冇錢嫁 唔同日日食麵包行路設學又成日提咩

save低貝貝張腳圖黎J

夜媽媽比人add左入個淫gp

淫0圍爐group

撚知咩黎
不過好多人都有樣有身材

點樣先可以放低個直既？
佢間直就係我杯茶，完全係我想要既type
明明表左白知道佢唔鍾意我，但個心仲係放唔低佢，佢而家仲對我好好
我究竟可以點做？

做好好朋友囉
我都有個“好好朋友”

你無嘛

Will be

最好就放低啦
辛苦只有自己

講就易

經歷左兩年先放低左
直到依家個心還是有些戚戚焉

同ex 做返朋友真係好好玩
[black]利伸:ex係女仔[/black]

巴打都鍾意過直男？咁你同佢而家仲係咪朋友 你點放低架？佢而家都好記得我講既野，會陪我做我想做既事，遲下仲同我去旅行添

為何她會得到寶座，長伴身邊的卻是我？

條女會有機會分手 你卻是他身邊永遠的一個

朋友比情人好的地方

其實我有鍾0憲咁正我都好滿足了

一定係毛毛唔知邊個炮友add

可以IDENTIFY到呢到邊個係ANTI FAT

我諗要自我毀滅啦

咁而家係1定0

可能要高汁如六相 腳巴 先可以夠受歡迎 GRAPE

都已經唔記得佢係乜水

今晚約左個群仔睇戲。仲打算睇兩套，有咩要注意

要有足夠體力

毛

邊到有啞鈴賣

早丫巴打s

我呢我呢

買最後排含撚

千千萬萬個炮友
好似皇帝啲妃嬪咁

我呢

做乜鳩

男神腳巴

只係傾過

放d黎睇下

屌老豆件衫甩色甩左我件淨係著左幾次嘅衛衣到 嬲死

我家姐之前都掉咗我件未著過嘅tee落漂白水
成件衫無哂

花就買好左，準備講分手！ - LIHKG Web

唔好出街閃盲我

我琴日係OFFICE食緊普洱唔小心倒左一堆係見白TEE到
琴晚返到屋企拉拉臨拎彩漂倒係啲污糟位...

其實貝貝我唔ANTI肥架聽日搵我出街啦不如

SORRY我ANYI綠汁閪

白t
我件衛衣灰色嫁

Who cares

ME八卦

你?

冇喇
經歷左太多
大家心知肚明個關係冇可能返返去原本仲有講有笑既時間
依家大家唯一互動既關係只有係FB既一個like action
當時自己都問過點先放低呢個人
原來時間的確會沖淡一切
可能好多人話不切實際
但時間係最好亦係唯一方法
人始終係人
你點努力忘記放低係無可能
有時倒不如去填滿自己個時間表
運動又好，報名上堂又好
總之唔好俾自己有一段空間去胡思亂想
真係太攰既，自己一個去個短旅行都係好方法
自己一個身在異地
個人係會清楚d
加油啦

前輩

其實出左嚟做野返工揾錢
心態真係會變

聖誕去台灣旅行

凍死你

我聖誕留係屋企打機

打_機

要留力，不了

咁岩嘅

互打

老公公司活動抽到酒店一晚住宿連2人早餐buffet

扑通宵

本身懷疑佢係咪一早book定再呃我話抽中獎
又真係有封公司既信講恭喜佢中獎

屌抽中都再有信

小學到依加都未抽中過獎

去susan搵人俾你中大獎囉

我中學中過學生會嘅防潮珠

會中好多奬喎

不了

想性誕夜有得含

支支冰

Susan app

有冇推介

如果我有記憶麵包但屙完出黎麵唔會唔記得就好

有記憶好過冇記憶既

susan含乜都得啦

我兩年前中到inter continental dinner buffet

會呀 公司出比你麻

返工hea 返

放公眾假期

左右手都好忙

仲有左腳同右腳

個口都痺

好唔開心...係UTUBE搵到果條咸片俾UTUBE DEL左

utube搵咸片

咁岩見到
條洋腸碌鳩望落好好味...

搶到1

弱智

搶唔到1就收嗲啦

終於訓醒 好采唔洗追咁多post

平時又唔見你係1

0仔先要搶1

有道理

clampbb 終於出現啦

搶1呀 0唔搶1搶咩呀

為gay post爭光

想問下有冇咩吹水/識frd群可以join

tt

隔離post

5點鐘開始摘名，所有人每個鐘要上黎報一次到，冇報者踢出post處理

小圈子po

你冇人約驚咩

mark定我都得

原來呢到係唔得

無gp

開左gp只會搞死個post，惡性循環

哼 我5點後就唔上水

好啦，咁我順其自然啦
不過點解仲要咁take care我，明明知道我鍾意佢

收兵囉

唔上水咪又係無人街出

輕輕的放低個名先

牧羊少年啲仔都幾高汁

可能自己落去食糖水

自己去睇戲

咩事呀

咁大家join個d係咩群黎

為其他情侶增添節日氣氛

真心膠想問點樣可以踢人出post

我無join好耐啦

情侶：哇，你睇下佢

姐係join過啦
果然係5p仔

今晚大家想睇咩相

情侶：好彩有你咋bb 等我唔洗孤零零過節

佢地係tt搵掛

合照

含照

自拍po上tt就得啦，thanks

［自拍］香港28歲大屌肥仔 想吃嗎？

睇topic都硬左

屌 鳩都縮埋

無依樣嘢

貝貝影手指甲啦

好似好貴咁
點睇都老豆同仔喎

:( 比人攻擊緊呀

我係2定3個個post share就差唔多故仔

騙徒方法層出不窮

哇 logon 痴左線

佢d手指甲都一定好肥

咩人黎

tst 啲人流痴線架

廢話

唔俾人地包個仔咩
好似藍..........

廢事提

我同鷲鷲都經歷過類似嘅直男事件
有時諗返轉頭都覺得犯賤
但係大個出左黎生活
諗野都唔同哂

我諗返都笑左
𤓓到爆

我總係覺得，直男事件係每個member都總會經歷過

爸爸 爸爸

做咩又單思病發作丫

宜家諗起個條友都想作嘔

我係best frd 囉

冇經歷過揮手

大隻爸爸

okok

ojoj

rjrj

就餓既眼訓死既江宇留名

有冇猴仔介紹

死得未丫咁

唔知你去完一次上海個肺會差左幾多呢

咩叫猴仔丫

開app搵囉

下唔帶埋口罩去

平安夜無街出
利申 死宅毒

你個港女呢

人揀我 我揀人

開始摘名 5點
1. 碌撚
2.
3.
4.
5.
6.
7.

飢不擇食咪得

介紹左咪又係要揀

莫道你在選擇人

有諗過買嫁 但太貴放棄左 空氣比想像中好 同香港差唔多

口罩都貴？

落sauna 過夜

今日唔知多唔多人

落susan囉
咁黑都冇人見到你個樣啦

嘿嘿 摟屌

唔知susan有冇聖誕活動呢

咁會唔會成堆F男

講事實炸嘛
你又話人揀你你揀人

我係機場禁區先醒起要買

我摟屌 搏彼人屌 屌我啦 屌啦

我係G

去啦去啦

睇得出

咁呢層大家都知嘅

貝貝潛左 準備狙擊

仲有高天鷲

冷冷清清

上水呼吸

一齊取暖

你在香港咩

唔在

算你啦

如果在香港 借個人取暖

無知撚想問咩係g同f

出發去睇戲

之前有人講abcdef男
好似係post7

六點點名

咩戲

皇天擊殺

成班偽毒撚 好噁心

瞓醒

出發扑野

Passengers and Rouge one 兩套

平安夜大家都要做足安全措施唷

你都係喔

做完gym碌緊翻屋企

扑完先瞓囉

好悶呀 有d咩做呀

尤其係你啦

岩岩炒好左個蝦湯 一陣打邊爐用

打機

咁早扑

運動仔仔

就係打機先悶 想出街
btw你地打咩機

你估唔洗做咩

話說大概4/12果日落樓等LIFT果陣著衫 諗住裡面冇人 冇人會睇到我內籠 點知裡面就有個靚女....佢大概27歲左右啦...佢睇到晒我副偈...
跟住岩岩係大堂諗住上番去果陣又撞到條女 今次見到個40幾歲既男人拖住佢上去...心諗原來條女係雞黎...真係估佢唔到

做愛呀

炒啲蝦煲湯

同邊個煲呀

Overwatch

順面炒個飯

仲未開飯 我全日冇食過野呀

食唔食得人嫁
又地溝油又頭髮鼓油

岩啦，當減肥

連D湯好似都話有問題 大力擠會出藍色溶液 你要小心啦

我仲未買 我玩smite

我一搵就搵到黎睇
算啦 ab仔這些機會

侵埋我玩SMITE啦好嗎

平安夜d人真係好撚恐怖 明明認真咁講緊隻game

其實ABCD男係咪即係REFER番我既門對門理論

你up過d乜柒

我覺得每個人揀另一半其實好睇重對方背後有咩條件
基於呢個前提 我睇到一個現象 就係每個人都會揀番同自己條件極相近既人做自己另一半
而呢個現象係可以用門對門理論黎解釋

門對門理論
首先我假設呢度有8個人,我將佢地分類成A,B,C,D A係最高質而D係最低質(如下圖)

繼續

正如我所說A係最高質既,以其中一個A角度黎睇既話,佢就有七個選擇,如下圖

因為A條件最好,所以有優先選擇權,假如佢係明智,佢一定係揀最高質果個,即另一個A,如下圖

由於AA已經配成一對,餘下未配對剩下2B2C2D,如下圖

到B選擇既時候,就會好似A咁揀番最高質果個,另一個B。到C揀既時候又會揀番另一個C。D冇得揀,只能揀番另一個D,所以可得下圖

D

你隻泥門又拎返啲舊野出黎講
有feel既話理撚得你金門定石門呀

雖然我都係地底泥

其實我仲有野想補充架
如果你係d仔既話即係你都唔差
講緊真係最差果批應該係唔會拍拖 因為Z都會排斥Z' 排斥性好高

收皮啦你

用chem角度去諗可以話A係鉀果d Z係金 sosad

你嘅門對門理論係咪即係refer to門當戶對呢個成語？

你有資格笑人咩

1930擇多次名
睇下邊個仲有on:
1. 六相

唔使拍拖咩你

我係地底泥上一層
所以應該只係地面

事實上，門對門理論難以在現實當中體現，原因如下：
1.貨幣系統會干擾人類擇偶活動
2.每人都獨一無二,可理解做每個人之間既條件都有分高同低,變相係75億人一齊爬緊rank,大家只係搵番同自己ranking相近既人一齊
3.由於同類既人係地球上平均分佈,部份人可能會係身邊無法搵到同自己ranking相近既人一齊而搵左其他ranking既人代替

1.貨幣系統會干擾人類在DNA層面上既擇偶行為

2.碌撚

cc732

做乜仲未去susan嫁

約埋你去呀嘛

老公俾當兵班frd拉左出去，佢地都有叫我但係驚冇話題成晚毒撚 最後冇去
反正26先係我地大日子 唔緊

我係清泉 唔去啲咁嘅地方嫁

你人在新加坡？

等我都學好啲日文嫁去日本先

去左都冇人hou 咪搵個藉口話自己清泉唔會去

去考日本大學

番印度食蕉

搬左過去？

算係

邊考到呀

我驚我太搶手比人屌到脫肛

諗太多

擇名擇埋我

interview果陣淨係識講丫咩嗲 熱菇 熟茄

色誘個面試官

港女呢

咁總有飢不擇食既伯伯既

佢去同朋友玩

恭喜哂

好cutecute
有種好想同佢大家都係第一次，怕怕羞羞粗手笨腳咁探索性愛之路既感覺

咩年代呀唔係高清

你都應該利用低清呢個優勢

用低消我驚人地睇唔到我嘅a級樣

我老公5號細個都好cutecute

Ass級

個樣好似比人打左幾拳咁
好想用還原靚靚拳救返佢

見大隻靚仔就嗌老公

你就要

好似岩岩無鄉下出黎咁

呢個未夠級數做老公
而且唔一定要大隻仔架

你個淫零

執過嘅

根本兩個人黎
不過都係樣衰

勁cute囉

西藏（個朋友）口味

劣過夜空

2號老公都有新劇上 好期待呀

究竟你有幾多個老公

目前5個
1號正印
2號 elvin ng
3號@alex_cyk
4號@markdaniel.criterionizer
5號 nathan hartono

仲有sp1號Ben Affleck
同sp2號Chris Pratt

派定帽先

聖誕帽 聖誕帽 聖誕all the way

西藏（朋友）的（ff)後宮

我老公就係甜點本身

西藏x夜空口味

HI

係撚 呢個個look零到出晒閪水

睇黎我要post多d靚仔洗底

我老公3號呢type先係真男人囉
21歲已經man到咁
到30歲真係屌爆我

整容鼻死開啦

貼撚完未呀我地唔識自己睇咩家陣

好造作

成個樣睇落超唔自然

你個件唔係整容？

唔係

不如你都整下 當投資

我都想整
收窄鼻翼同尖小小鼻頭

換左成個樣佢

Sorry
除左個鼻之外其他都生得靚
我唯一一個冇比人讚過嘅五官就係鼻

乜係呀

咁都大把人5官單獨睇靚但係拼埋一齊又唔靚

好彩我拼埋睇都唔錯

蒙

咁多大隻仔
有無人po下d正太呀

唔洗蒙 面對面屌撚死我

叫你咩依家

嘔心

下

第一個

我對細眼真係無抵抗力

2個都咁正

成班變態戀童 我都係走先

你又唔係童 驚咩

驚沾到d邪氣
大叔才是王道

好正 <

拎果啲湯 仲有新鮮象拔蚌呀蜆呀龍蝦呀
清渣
拎啲隔夜飯 切啲䓤花 打隻蛋

嗚呀 好甜

浸住你對腳黎飲

ig:timotheeyjw

哇

摩牙

好多自私j
如果我可以擁有哂佢地就超幸福

名兩個字既全部係變態佬

不能再同意更多

名多過兩隻字都係淫0

All I want for Christmas is you

仆街啦你

禾仔

Mary did you know that your baby boy would one day walk on water

我男朋友

輪完大米比返你

呀潼多圖pls

你係連登仰慕緊佢既時候 佢係酒店俾人輪緊

勁熟面口又諗唔起係邊個 原來係好聲音條友
btw 點解話兩個人？

推
btw估唔到呢到咁多淫0都會有人鍾意禾仔

btw其實有冇人鍾意十仔

好想幫佢生bb

呢個正

有無人可以表演戀隻舞比我睇

邊個黎 link定老豆

老豆

被屌你老豆

好彩仲有佢陪我過節

腿張開

收兵po？
我都唔執輸show下我隻美腿先

我主人收兵

點解你地個個都有養貓狗 我都想養呀!!!!!!

養囉

上網搵隻賤狗奴玩下咪算

屋企有神枱唔養得 驚佢奶d香灰

同埋我自己唔鍾意貓狗...驚佢地搶我d野食 我唔食佢地口水架!!!

屋企唔俾 我真係好鍾意

我又收下兵先

天台黎?有錢人

咩生物黎

唔係啦 騎樓咋

賓尼兔

好似好大隻咁

點解又係得我睇唔到張圖

諗起狗強
俾張正面黎睇下

睇g片 過平安夜

都係影訓緊教
依家係街

去susan執劑好過睇片打丁啦

皮包骨 不了

整醒佢 好似整醒d露宿者咁

洋志 都唔識

主席 要求點人數

1.碌撚
2.

一個二個都唔識影

連住wifi證明唔係偽毒

出面咁多免費wifi
susan都有wifi提供啦

等我幫幫你 拉拉筋

條仆街12點仲未番到屋企

3.基貝

講邊個

我個衰佬

我想養豬

點解星野源跳舞可以咁得意

返到黎sm佢

岩岩12點佢打黎
我唔撚聽

閪足三日

死港女
廿幾歲人都要限人幾點前返

好想整容

顏射左個淫零

係咪造轉左一同零？

聖誕節第一笑話

u make my day

第一年一齊過既聖誕冇得完完整整

有冇咁好笑

好快慣嫁啦

形容對方咩類型

連佢呀媽都番左黎鳥 仲雙手捉住我手講merry christmas happy new year

咁快講happy new year

基督教靈糧堂星期六"私人聚會"時 孟憲梅牧師公開向前來聽道的年輕人宣示 要大家恢復聖潔處女膜的方言禱告方法... 絕不可以有婚前性行為, 必需要等到結婚那天才可以 求神讓大家恢復處女膜...

可能d外國人慣左兩樣一齊講掛
你睇d聖誕卡好多都係寫晒兩樣

咁我冇得結婚咪一世都冇膜

眼鏡仔

She just wants to be beautiful
She goes unnoticed
She knows no limits

屌死你未

個男仔都幾係我既type

啱啱入到去第一個諗法都係咁

所以有毛毛獎勵 射上面 射啦

識食

大家Merry Christmas

聖誕節快樂

聖誕快樂

我屌佢就得

猜 包剪搥 猜贏

聽日重要返工呀

唱k

除左sauna 好想攬住人訓到天光 可惜

高天鷲同 農莊同時出左街

在一起 在一起

酒吧

冇

個衰佬番到黎成身酒徐
夾硬攬住我死氹爛氹到自己無啦啦訓著左

醉左都氹你算係咁啦

大家訓左未